一鼓歪風的歴史纪錄

城寨
已讚好的專頁 · 10 小時 ·

一鼓歪風的歴史纪錄

「上書局」就是因為這本「我佔中」而被封殺丶退書。各位來攞書的朋友，希望大家可以拿一本回去，自己看或送比朋友也好。這是一個出版社抗爭的歴史紀錄，也是「以法達義」這股歪風的來龍去脈！

抵撚死